Ahoj Evo, Jak se máš? Mám dobře. Bidlím vedle supermarketu. Každý den chodím nakupovat. Protože moc ráda vařit. Můj byt je blízko od centru. Ale mám belký obývák. A mám nový klub. Můžeme tancovat spolu! Měj te se hezký! Sin
